聽講廢up有助身體健康

凡是每天喝水的人，有高機率在100年內死去

每100萬人當中，有1人不是吸氣便是呼氣

你身體健康

據統計，未婚生子的人數中有高機率為女性

在非洲每六十秒，就有一分鐘過去

誰能相信這16歲的女生，4年前竟然是12歲！

#

七日不見如隔一週

危機四伏！在山頂向下望，小心Look 落山!

跟據聯合國2014年一次正式的人口調查，多達99.9%五十歲以的人士，其壽命超過半個世紀。

Ching 們都好健康

ching ho ball